我就係寫關家姐潮文既人, 你問我答

你做緊乜

你失咗憶，點解咁肯定段潮文係你寫?

你講唔講得出篇潮文個出處先？

你都係想我問你屋企徐晃幾大姐

證明

點解要害家姐

$30000 1 night ok?

我就係關家姐呀

你仆街啦